====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les communes d ’ ARGENTEUIL , BEZONS , CARRIERES-sur-SEINE , HOUILLES , SANNOIS , 
formant une partie du canton d ’ ARGENTEUIL , 
-	Les communes de SAINT-GERMAIN , CHATOU , CROISSY-sur-SEINE , MONTESSON , LE VESINET , 
formant une partie du canton de SAINT-GERMAIN , 
-	Les communes de MONTMORENCY , ANDILLY , DEUIL , ENGHIEN-les-BAINS , GROSLAY , MARGENCY , MONTMAGNY , SAINT-GRATIEN , VOISY-sur-MONTMORENCY , 
formant la totalité du canton de MONTMORENCY , 
-	Les communes d ’ EAUBONNE , ERMONT , 
formant une partie du canton de TAVERNY .
Entity Name (Type) :: canton de TAVERNY (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
ARGENTEUIL (LOC)
BEZONS (LOC)
CARRIERES-sur-SEINE (LOC)
HOUILLES (LOC)
SANNOIS (LOC)
canton d ’ ARGENTEUIL (LOC)
SAINT-GERMAIN (LOC)
CHATOU (LOC)
CROISSY-sur-SEINE (LOC)
MONTESSON (LOC)
LE VESINET (LOC)
canton de SAINT-GERMAIN (LOC)
Les communes de MONTMORENCY (LOC)
ANDILLY (LOC)
DEUIL (LOC)
ENGHIEN-les-BAINS (LOC)
GROSLAY (LOC)
MARGENCY (LOC)
MONTMAGNY (LOC)
SAINT-GRATIEN (LOC)
VOISY-sur-MONTMORENCY (LOC)
canton de MONTMORENCY (LOC)
EAUBONNE (LOC)
ERMONT (LOC)
canton de TAVERNY (LOC)
Total entitiy counts: 25

